Chaque sommet d'un carré de côté 1~cm se trouve être le centre d'un cercle de rayon 1~cm. Combien y a-t-il de points appartenant à au moins deux de ces cercles ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 8
  \item 10
  \item 12
  \item 14
  \end{enumerate}
\end{multicols}